戒嚴，係咪唔洗返工？

我支持呀

要返工 不了
班友仔點算？

戒佢鹵味咩，個市佢負責？

問過班商家佬未？

日日係中環搞會點

好似同返工無關
只限唔比人集會
返工無影響
反而宵禁就真係唔比人外出

戒嚴係軍管，架空一切政府，政府和法律都冇角色。

戒嚴時間喺街上，解放軍係可以槍殺任何人。

咁咪可以還拖

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

戒嚴意思係解放軍入城，唔洗返工，唔洗營商，唔洗炒股，你老闆都冇嘢做到，你都唔會有嘢做。

到時香港商業價值就係0，銀行有全錢攞唔到，隨時有錢都冇用，資又走唔到，步入焦土。

林奠夠撚膽撩D商家佬咩

星期6，日full day，如果平日就9pm一5am

睇下上次打完風 無工返個個屌曬老母啦

有邊個區唔洗返工咁爽

沙螺洞

有李氏力場, 只會夜晚先戒嚴, 第二朝又冇事

推